讀唔成書 一無是處 搵唔到工 可以點改變？

儲錢讀hd讀咩係可以一直做落去？

男定女？

女可以二次投胎

男就習慣吓 你成世都係垃圾

有冇西先
係女人就可以瘋狂增值+500
男吖？

投胎刷多次首抽睇下抽唔臭到+x哥

女又點，又唔諗下所謂可以二次投胎嘅女人係佢地第一次投胎已經決定左有冇二次投胎嘅能力啦
負到仆街仲要聽埋啲垃圾言論

唉

搵門手藝學下
有d有津貼

走去HA 讀 nursing hd

例如？廚？

入去又食又拎屌閪屌到傻

cic hd 利申 讀緊

Fg都未揾到工
HD咁加難揾

我之前都搵唔到工
四年了
依家起碼有份工打下

做住洗碗先

搵唔到工左幾耐先搵到？

都話四年

想唔想知多d
留低tg我add你

男嘅有J有肌
識到劉公子都係出路

唔好改變啦, 呢個世界冇呢D地底泥墊底仲點樣運行?

巴打咩學歷

CIC 個個係hd咩？
佢叫「高等」文憑 唔係高級文憑
同埋佢資歷架構比高級文憑低一級

真心？

20fg想讀多個degree洗底
有冇人有相同諗法
準備報21 dse了

佢係高等文憑 但同時會文化你去ive兼讀高級文憑（好撚辛苦），即係四日cic加一日ive咁，之後18個月之後會幫你搵工，想知再講

乜撚想知再講
有幾神秘呀
CIC玩學徒制 金印個啲 再補送讀書 資助個啲野
CIC咋 師兄 有幾神秘呀？